網上行呢間野當人傻

我冇交三個月上網費...我知我問題
之後上星期五打上去問交番錢係咪開得番
佢就開始講話已經終止左服務
交左錢都話冇得開番
一定要星期三師傅上門重裝番先有上網
之後叫我換個新約先有得上番網
咁就好啦，約左番裝
之後我星期日又突然用得番
覺得怪怪地
用到今日（星期三）師傅打黎話裝上網
我覺得奇怪話唔洗，佢就講左句：「你架機停架喇喎」
我而家就比佢依句搞到打上1000問佢咩事

人地條RULES 寫到明有權CUT你就要攪一大輪安裝嫁啦
自己問題 仲聲大夾惡

自己3個月無比錢仲惡人先告狀

我都試過，其實上網無問題架，佢係cut 左你個流量

cut 左流量咁點上